lonely~

自己一個人食晚飯既節奏

一個人食緊譚仔

俾個beat我

789飲到嘔